有無法國香港好多小志強？

有無法國廢老全部都好似小志強，只係識直線行

近年真係嚴重左
尤其上落火車地鐵